預祝林鄭月娥當選行政長官

除左林鄭長官之外其他2個都知輸硬無上台睇

連登表示高興

閱

林特首

母儀天下

預計三司人選
湯家驊 = 律政司司長
陳智恩 = 政務司司長
陳茂波 = 財政司司長

羸緊薯片一倍票數

正式當選行政長官